突然醒起 班柒菇轆唔係話要入功能組別改變議會咩

肯醒未？知戇鳩未？ 規則任鳩敵人定 仲話想去揸莊

順便問埋早兩年雨傘後入去做狗果班白警肯出黎未？得你點影 硬鳩巴一個？

btw今日衝果d睇路 知你地冇野輸 但今日目標只有人數你一衝 黑警就會話畫面好靚！

晨咁早開post唔攰咩？

唔支持35+就係分化 係鬼係熱狗😡

拉

進軍人大1500+ 啦你老味

熱狗拉

咁呢家支持左d咩出黎 ？

我唔理啦 總之支持黃碧雲😻

咁你可唔可以話俾全世界聽放棄議會有咩好處呀

你想點姐

$0.5 咁早開工

我哋要35+呀dllm
支持泛民
支持big暈
血債票償
香港人又贏
樓主分化樓主5毛樓主熱狗

今日又大勝 黑警拉少少人 勇武話拎番感覺了
呢獲黑警共政真係收得皮